朋友話佢醒咗之後檢討咗下自己個夢

朋友無acc，但佢好想多啲人知道佢發咗個咩夢

-

以下內容為夢中的事件之所思所想，合眾人之力，但求下次發一個更美好的夢。

1. 角色
事件中涉及5個角色，前線，物資，指揮，花生友，其他。

首先本人對各位前線義士致以萬二分的敬意，不論係嗰份精神同信念，本人望塵莫及。但請各位前線記住，我地盡可能幾多人黎幾多人走，唔落單作戰，唔戀戰，必要嘅撤退係為下次進攻嘅準備。

物資，無論係運輸定負責看守都好重要，能夠有效地召集所需物資運上前線係絕對靠物資隊嘅力量。當前線發生事嘅時候，請大家快速傳物資，注意！係傳，唔好掟，掟親自己友你話點算呢？

指揮，每次良好嘅作戰必須有良好嘅軍師，無論係人嘅部署，物資站同急救站嘅設置，甚至提供戰術都係指揮嘅責任。企得上呢個人你就掌握住願意企出黎嘅人嘅生命，唔好輕舉莽動，好好諗清楚每個決定嘅後果。愈有號召及公信力嘅人愈適合擔當呢個位置。

花生友，我都要多謝你地肯出黎，無你地撐個場面我地絕對無得咁浩蕩。但唔該，明知前線緊張就唔好霸住啲逃走路線。由其中信，橋，呢啲位置唔該花生友必要時快速讓翻俾撤退緊嘅人。如果你明知自己只係一個花生友，唔該你帶夠物資，俾足夠嘅物資有需要嘅人，有多嘅甚至捐去物資站

其他，包括記者同first aid，但由於只涉及專業人物所以不加以評論。

請各位諗真啲自己嘅角色，唔好因為自己而造成其他人嘅影響。

2. 物資站
呢個好重要，麻煩各位想設立物資站嘅人，諗真啲個物資站放邊。

以上次嘅經驗，必須贊賞社工同有一個添馬公園近龍和／立法會道交界嘅物資站。物資站作為補給站，唔可能設置位置前過戰線架，並應該與前線設立一段距離，否則一旦戰線失守，無收拾嘅機會並會造成嚴重嘅損失。

所以各位如果下次仲會設立物資站，真心要揀一個好嘅地方。

3. 聯絡
相信知咩事嘅朋友都知去到嗰到嘅朋友都知，啲app係會完全用唔到乜濟。唔該，大家除左用黎報平安，尋回隊友同接收戰情外，打少陣卡上少陣IG，有好多有需要嘅人等緊嗰下收啲messages就做行動。唔好因為啲無聊少事想拎光環就影響大局。

有啲人開始用walkie，請注意輸出功率，大過1W要有牌架，唔好衰呢啲唔值得衰嘅野好嗎？就算你部機有得較輸出功率有得大過1W都要牌啊！

4. 支援
前線，搵相熟嘅講聲，完左報平安，袋定啲法律支援熱線，就係咁簡單。

如果發生衝突，我地在場人要團結，由其要幫前線嘅人，唔好成日淆底，救人！如果你着到iron man咁又唔上前線，記得除低讓俾前線，保護多一個義士，勝算大一分！

5. 路線
呢點好重要，當日嘅戰線如無意外有4處，龍和，龍匯，閘口同夏愨道。大家，塞住啲主道路令議員翻唔到黎係好事。但大家其實有無理解過成個Area？你知唔知添馬公園望向海富嘅右邊某個位有條秘道得一個鐵馬同一個實Q姐姐睇住你知唔知？海富往政總得道閘得兩個保安守住你知唔知？必要時縮細佔領範圍而進擊呢啲守備低嘅位置先係上道。

有無望定可以走嘅路線啊？留意定咪無咁慌張囉到時，唔好當自己係嘉年會有announcement 教你點翻屋企添啊。

最後，個人認為佔領某程度已經唔係一件好事，大家請涉取佔中嘅教訓。好高興見到一啲不合作運動，無錯啊，香港嘅運輸選擇唔多，過海隧道都唔多架，大家明就明啦，組織下都可以係一個好嘅選擇。

6. 物資
大把po有教學，自己望下要咩啦呢場夢。

前線為例，戴齊防備，你地一定要好好保護自己為前提，繼而可以做咩大家明啦。但都提提前線，有啲野唔建議送俾警方，即係啲空水樽，長遮預左送俾佢。但係啲頭盔呢啲係俾你地保護自己架，警察有自己頭盔架啦，唔使為佢地擔心嘅。

個人認為現場物資需求排序：裝備>工具>醫療物資>>>>>>維生物資

7. 應對
150粒嘅催淚彈，大家整唔熄嘅，整條濕毛巾遮住個鼻同口，減低對自己身體嘅傷害，有必要就用其他工具保護自己啦。

黎緊仲係咪612咁呢無人知，所以要執生。用新嘅方法打亂敵方部署先機會用，而家戰術海一堆架啦。個人建議墨汁都唔錯，成本低，又遮到佢地視線，起碼警察唔受傷又無咁易俾人話暴亂(*不過班官驚到就黎我拖隻狗行過都話我暴亂)

最後，希望大家繼續keep住呢團火去發夢，大家記得佢到今日都係無視我地咁濟架，我地一定要捱到去最後。

敬祝各位有心人早日夢想成真，見到想要嘅香港。

*最後，登記做選民啊，奪回議政權！！！

推啊

怒推

推完再推！

唔該前線 著好長䄂衫褲 用保鮮紙 戴豬鼻
勇字掛前 都要保護好自己

其他人有物資 除咗俾物資站
每人keep住少少 方便傳送

推